Se hai già fatto `/premium`, torna indietro al tuo account precedente con `/cracked`
Utilizza `/mrcladvancements save`, poi digita nuovamente `/premium`
Entra di nuovo e, una volta dentro con il tuo account premium, fai `/mrcladvancements restore`
